好多人都話2% 死亡率

對上一次講 好似有2000幾人痊愈
咁計痊愈率係咪得10%

巴打心水清

有無人有source 幾多人好返

有好多未發病喎
應該同普通流感差唔多

叫啲廢老藍絲黑警咪撚戴口罩

聽講肺炎死之前出手殺可以唔計

我當做官方個假數計 都係得十幾Percent 痊愈率

2%死亡率 但香港好似仲未聽到有痊癒case

個肺花撚晒
唔死都一世啦

咁未死又未醫好算係 薛定諤的病人 (schrödinger’s patient)?

香港：29確診 1死亡 0治癒
死亡率：3.4%
治癒率：0%

好多確診時肺已花

如果痊愈過兩日番發又點計

唔計後遺症住 但成個月好似無乜點講有幾多人醫好

會唔會連後遺症都唔洗諗 因為會死撚晒

其餘30人唔知而家咩環境

有呢D cases !?

下？你真係唔識架喎

中左WARS
咁期間心臟衰歇，死因咪心臟衰歇lo
窒息，死因咪窒息
血栓，死因咪血栓。。。

無一個係因為WARS 死都得呀

果2%, 比多左